其實達哥開台不嬲都話'我地中國人'

叫佢反中好似有d強人所難

你平時冇睇開達哥 冇發言權

但佢都有過曲線撐六四、雨革。